﻿Trinidad công bố danh sách cầu thủ dự World Cup

24 cầu thủ được lựa chọn lần này đều là những cầu thủ đang có phong độ tốt của bóng đá Trinidad &amp; Tobago, trong đó cựu tiền đạo của M.U, Dwight Yorke đang thi cho CLB Sydney (Australia) sẽ là đội trưởng. 
Ngoài Dwight Yorke, một loạt những cầu thủ khác đang thi đấu tại Anh như: Stern John (Coventry), Chris Birchall (Port Vale), Shaka Hislop (West Ham), Ian Cox (Gillingham)... cũng đã có tên trong danh sách đến Đức vào mùa hè tới. 
Mặc dù đã lựa chọn được 24 cầu thủ tốt nhất, nhưng HLV Beenhakker sẽ phải rút danh sách này xuống còn 23 theo đúng quy định của FIFA, và thời hạn để ông làm việc này là trước ngày 15-5. 
Ngoài 24 cầu thủ được dự định sẽ đưa đến Đức, HLV Beenhakker cũng đã quyết định triệu tập thêm 7 cầu thủ dự bị, và các cầu thủ này sẽ được lựa chọn nếu một trong số 24 cầu thủ chính thức bất ngờ bị chấn thương. 
Danh sách 24 cầu thủ của Trinidad &amp; Tobago: 
Thủ môn : Kelvin Jack (Dundee), Shaka Hislop (West Ham), Clayton Ince (Coventry City) 
Hậu vệ : Dennis Lawrence (Wrexham) Cyd Gray (San Juan Jabloteh), Marvin Andrews (Rangers), Brent Sancho (Gillingham), Ian Cox (Gillingham), Atiba Charles (W Connection), Avery John (New England Revolution). 
Tiền vệ : Silvio Spann (unattached), Chris Birchall (Port Vale), Aurtis Whitley (San Juan Jabloteh), Anthony Rougier (United Petrotrin), Anthony Wolfe (San Juan Jabloteh), Densill Theobald (Falkirk), Carlos Edwards (Luton), Dwight Yorke (Sydney FC), Russell Latapy (Falkirk). 
Tiền đạo : Stern John (Coventry), Kenwyne Jones (Southampton), Collin Samuel (Dundee), Jason Scotland (St Johnstone), Cornell Glen (LA Galaxy). 
Dự bị : Brent Rahim (Jabloteh), Anton Pierre (Defence Force), Anthony Warner (Fulham), Nigel Henry (Kiruna FF), Ricky Shakes (Swindon), Hector Sam (Port Vale) Scott Sealy (Kansas Wizards).

T.VĨ (Tổng hợp)
